
                      La película es muy buena divertida lo único fue el villano lo encontré muy molesto pero lo demás es mejor genial muy buena película fue muy chistosa con chistes pasados de tonos y eso quería ver en la gran pantalla
        
            